混元係由無形至有形,太極則由有形至無形

混元太極拳理本身覺走極端,如果馬師傅單以太極應戰,應可立於不敗

on9少陣啦

太 極
ふときわみ
風土木和水